［突發］ 林奠好似上左無線d遊戲節目

推翻認真post thanks

同步

已經知佢贏硬

佢贏撚硬

屌